★700 effect? 今日又一批

old cat drop to zero

又暴力救巿

No

係700自己有問題

大半年前就應該斬倉啦, d人都on99